# Narengi_task


با سلام و احترام <br><br>
همانطور که به آقای افتخاری هم عرض کردم بنده واقعا بدلیل ضیغ وقت نرسیدم که پروژه رو تکمیل کنم.،
___________________________________________________________________
کلیه فرایند این پروژه با نرم افزار پست من تست شده که به شرح ذیل میباشد.

1 - ایجاد کاربر جدید

![sign up](images/sign%20up.PNG)


2- لاگین و احراز هویت کاربر

![login](images/login.PNG)


3 - ایجاد محصول جدید

![create product](images/store.PNG)

4 - و نمایش لیست محصولات به همراه دریافت قیمت پایه از سایت مرجع که با هر بار رفرش صفحه قیمت پایه تغییر میکند.

![list product](images/index.PNG)



____________________________________________________________________









